🔥Youngqueenz🔥

好正

有質素

我死後上任天堂 死後落水地獄
都唔選擇留係人間遊戲

水原希子

幾正

水原水原希子

原來有人聽
好鍾意trap music

最鍾意一生懸命

水原希子remix
其實成隻otaku mobb都好鐘意

火炭 uh 麗琪 ya

首記憶

我係行左三間cd warehouse都搵唔到異常火曜日隻碟，所以前排係wildstyle個網買左

幾錢

99蚊加平郵7蚊

成首火炭麗琪佢先係主角

試下聽
LOVE
恋夜 For You
オタクの精神
科学超電磁砲

記憶真係好撚正